屌你老母好撚煩，今日係行動日

屌你老母唔好再提嗰班蛋糕撚OK？今日係行動日，Ted Cruz 睇場，唔該今日Focus返係場運動到 因為一啲咁細咁戇鳩嘅嘢自己喺度分化，對得住前線手足咩？

佢食蛋糕得罪你多啲定係黑警打撚死啲手足令到你憎佢多啲

推

1/10

2/10

3/10

4/10

仲開post講果班 根本係狗或藍絲 想繼續帶風向

犧牲咗既兄弟
見到大家咁維護自己個靈堂既尊嚴
一定好安慰

岩呀 屌 推

5/10

繼續講個班係狗黎

6/10

7/10

請善用起底功能，查清楚開post講嗰啲係咩料

推，打擊地下錢莊

鬼嚟啊

就算真係鬼，唔理佢冷處理就係最好嘅對策

8/10

9/10

10/10